留底你認為最具代表性嘅抗爭抗爭口號

黎緊想整啲產品出黎比手足
諗住上面寫返句口號 除咗光復香港 時代革命之外
有冇其他建議

香港獨立 惟一出路

和勇一家 遍地開花

當獨裁成為事實
革命就是義務

產品不了

加油
反抗
報仇

雖然支持港獨但唔認同最具代表性

依個ok 幾型

我想做天琦老婆

沒有暴徒 只有暴政

黑警死全家

五大訴求 缺一不可